唔好睇太多連登，用多啲自己個腦

政府請咗唔只一間PR公司
連登係其中一個重點帶風向既平台

好撚多鬼帶風向叫總辭

直頭係想廢埋連登啦
大家都樂意不疲添

樓主pr拉

五毛多到痴晒線 連狗唔理

珍個哨牙珍

唔睇太多連登都唔代表會用自己個腦
兩者無關係
一個用腦嘅人就算成日上連登，只要識得分析真同假咪得

撐

好撚多狗帶風向叫接受委任，包括：支共人大、689、譚耀宗、葉國謙、鄭月娥、張建宗、曾國衞、劉兆佳........

講咁耐都未搵到係邊間

用下腦係岩
但乜撚都賴pr五毛有咩資格叫人用腦